港鐵豆腐渣 17日凌晨換完軌朝早斷

黨鐵罪魁禍首 陳帆罪灰罪大惡極 必須追究港共罪責

有冇人要落台

正式同大陸接軌 黨鐵

換完即斷？

918事變？

問責下台

黨鐵話係附近路段wor

依個就係親中後果、後果自負

Push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

賊喊捉賊又一力作

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

等睇又無人要揹鍋

冇

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

推

支拿野係咁上下

Pushh